想收部psv

有無巴打放呀 最好2000機 想收部玩g gen

我有 巴打想收幾錢

有無連game? add 我telegram傾